[遊戲] 貼一張圖 鬥多組數字

唔準自己刻意輸入！！

0 2 4 6
四組

我小學雞 睇唔明點玩